兩老住公屋 係咪用唔到佢地個名入飛抽新樓？

我本身出面租屋 因為入息上限 公屋本身已經除左我名
入飛抽中果個人 係咪就要係層樓個名呢？

係，因為用身份證明文件入飛去抽